---
title: "LernSax Wartungsarbeiten 25.-29.7.2022"
date: 2022-07-25T08:00:00
resolved: true
resolvedWhen: 2022-07-29T18:00:00
# severity: down
informational: true
# pin: true
affected:
- LernSaxSchullogin
- lernsax
- LernSax - BigBlueButton
section: issue
---

In der zweiten Ferienwoche (25.-29.7.2022) wird LernSax auf Grund von Wartungsarbeiten zeitweilig nicht erreichbar sein.


Für Aktualisierungen siehe ggf. auch die [LernSax-Statusseite](https://www.lernsax.de/wws/9.php#/wws/status.php).
